( Show Blocked User - 做文明人講普通話 )

( Show Blocked User - 做文明人講普通話 )

唔理你真膠定假膠，block柒咗你先